如何對付痴線佬？

話說之前間中上門搗亂個痴線佬俾我地報警拉左入去坐
本身好地地坐完出嚟 點知佢自己出面又搞事 又入去坐 今次仲坐耐好多
問題嚟啦 個癲佬係咁話係我地令到佢要入去坐
條友又神神化化唔食藥 癲起上嚟去我屋企打爛哂啲野 又恐嚇又剩 怕佢坐完仲癲唔知做咩
利申已經裝咗CCTV

再報警 唔係你想點

報警就梗 想要預防措施
到時出咗咩事先報警都係我地蝕底

好奇點樣入黎打爛晒啲野

報警話佢精神病 會強制入青山

頭幾次無乜野放佢入嚟 點知傾唔掂數就發癲

上次報警拉佢就係咁
點知警察去捉佢個陣又好配合咁認罪 入唔到青山

樓主同佢乜嘢關係

可以向法庭申請禁制令

親戚 知道大家地址

原來親戚 最簡單都係鎖好門先

申請禁制令， 假如佢接近你棟大廈就報警拉佢

打電話聯絡青山醫院明心樓呀

幫佢含
含爆佢
含到佢射
含到佢驚